［有圖］［你問我盡量答］十個半月中南美 加 南極 ，而家仍在旅途中

來來去去都係日本歐洲遊記，係時候轉下口味講下南美

話說小弟舊年五月尾香港出發，一路由

古巴 - 墨西哥 - 哥倫比亞 - 厄瓜多爾 - Galapagos （進化島）- 秘魯 - 玻利維亞 - 智利 - 阿根廷 - 南極 - 烏拉圭 - 而家人在巴西

遊記不定期更新，有關南美都可以問／討論，你問我盡量答

先來古巴

相信大家對於古巴既印象一定有佢地

Havana 街景

國會大樓

Havana 人獨有既買野方法，所以話懶人總係特別多計

古巴自從幾年前開放網路俾民眾，古巴人同外界接觸就容易好多，每個城市既Wifi Zone 都總會見到一堆低頭族。雖然價錢不便宜，但自由無價！（OK , 自由價錢係：CUC$2 一個鐘！！）

留名